我想問下呢個a 嬴定b嬴

點睇好似a 嬴

樓豬更生人士?

出到黎快D搵工返，唔好成日掛住上網啦

叫我